# MovilApp  #

Este es un proyecto de código abierto desarrollado en Ionic con Inicio de sesión y datagrid con filtrado de datos.

### Instalación de dependencias ###

* npm install


### Ejecutar ###

* ionic serve
